an2sim 上網問題

用緊三星a71 一張上網 一張電話sim
有無人一有電話打入打出就有上唔到網既問題？

咁多人推A71

你死嘞揭三叔啲衰嘢，呢度爐底三叔打手實出嚟屌鳩你

屌 真用家 a70 a71都有 都有依個問題

Iphone都係咁

Setting > Connections > Mobile Networks > Use mobile data during calls?

一早已經set左都係咁

你張通話sim都冇network何來開左個option就會有網上呢？

點樣無network

你講電話嗰張卡本身上唔上到網？

兩張都上到 一張係 21mb 5g鎖速
一張係4.5g 無限速

乜唔係不嬲通緊電話嘅時候都上唔到網既咩？

單card機 未試過有依個問題

哦。。不過又真係未試過一路講電話一路上網所以都冇乜留意依方面問題

係, 因為單卡機/雙卡機單sim通話時會由4G跌落3G, 所以可以一路通話一路上網

你試下其中一張唔開VoLTE/set死3G

都係咁

因為係雙卡雙待單通，你要可以上網要雙卡雙待雙通

利申 好似係